{
  "classification": "国际排名",
  "classification-desc": "该大学在阿拉伯大学国际排名中位列埃及大学第7名，阿拉伯大学第21名，该排名旨在基于精确标准衡量学术和研究表现。",
  "20": "+20",
  "college-number": "二十三个学院和研究所",
  "college-number-desc": "该大学在绿色指标排名中位列全球第183名，该排名设定了绿色基础设施、水和能源资源管理、气候变化、废物管理、可持续交通、教育和可持续发展科学研究的标准。在2025年实现可持续发展目标的绩效指数中，该大学全球排名在1040-1921之间。",
  "academic-sector": "工程领域",
  "academic-sector-desc": "认证的本科和研究生项目",
  "sector-about": "关于该领域",
  "academic-sector-about": "工程领域专注于设计、建造和开发建筑物、道路和机械等项目。它包括各种专业，有助于改善日常生活。",
  "college": "学院",
  "art": "工程学院",
  "science": "电子工程学院 - 梅努夫",
  "education": "计算机与信息学院",
  "business": "人工智能学院",
  "Research Sector": "理科领域",
  "Research Description": "理科领域包括专注于基础和应用科学的学院，如理学院和农学院。理学院包括化学、物理、计算机科学和地质学等多个系。它旨在培养能够在为社会和环境服务的各个领域进行研究开发的毕业生。",
  "Scientific research and technological development centers": "科学研究和技术发展中心",
  "Graduate Studies": "理学院",
  "Scientific Research": "农学院",
  "medical sector": "医学领域",
  "Medical colleges and teaching hospitals": "医学院和教学医院",
  "Medical Description": "医学领域包括医学、药学、牙科和护理学院，以及为社区提供医疗保健服务并为学生提供实践培训机会的教学医院。这些医疗设施配备了最新的技术和医疗设备，以确保高质量的治疗和教育服务。",
  "Medicine": "医学院",
  "Dentistry": "牙科学院",
  "Pharmacy": "药学院",
  "Nursing": "护理学院",
  "Bitary": "兽医学院",
  "MahadTamrid": "护理学院",
  "Technical sector": "教育领域",
  "Computer and e-learning laboratories": "教师培养和教育发展",
  "Technical Description": "教育领域包括致力于培养教师和教育领域专家的学院和研究所，如教育学院和特殊教育学院。该领域旨在发展教育过程，培养能够教导下一代并提高他们在各个学科技能的人员。",
  "Computer Science": "教育学院",
  "Engineering": "特殊教育学院",
  "Information Technology": "体育学院",
  "Applied Sciences": "大众传播学院",
  "Tigara": "商学院",
  "Ealam": "文学院",
  "Hoqoq": "法学院"
}